筍工呀，3萬蚊一個月

哈
香港大把人fulfill到個conditions
偏要請支那人

算唔算黑工？幫祖國馳援應該係唔收錢去做架嘛